終極FreeRider組員下星期交project 今日退咗學

如題，嬲左，嬲右嬲上下中前後

唔係前兩日咪算好彩

有冇呢個人 你地都係會最後先做啦

自由騎士: 如果你哋組搞得掂，我使L退呀? 我見隻船就快沉，盡早逃生喳

一個星期夠曬啦

下星期project宜家開始做差唔多啦